紅館座位表連位問題

想問56段同63段係咪連位，6行

自己睇啦，入面有埋座號

好人一生平安

84-96

做咩
唔係連位咩

係，我估下係咪果2個姐